# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-wol package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2014,2021-2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-wol\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-27 12:28-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-21 15:36+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2014,2021-2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-wol/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Created system."
msgstr "创建系统。"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit system."
msgstr "编辑系统。"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid ""
"If a time in the past is selected, 24 hours will automatically be added"
msgstr "如果选择过去的时间，则会自动添加24小时。"

msgid "Invalid mac address format"
msgstr "无效 mac 地址格式"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No - Don't suspend. Sets RTC wakeup time only."
msgstr "No - 不挂起，仅设置RTC唤醒时间。"

msgid ""
"On - Don't suspend but read RTC device until alarm time appears. This mode "
"is useful for debugging."
msgstr "On - 不挂起但读取RTC设备直到预设时间，这个模式在调试时有用。"

msgid "Poweroff - ACPI state S5"
msgstr "关机 - ACPI状态 S5"

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "Scan ..."
msgstr ""

msgid "Schedule rtcwake"
msgstr "计划 rtcwake"

msgid "Schedule rtcwake ..."
msgstr "计划  rtcwake 中..."

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Send packet"
msgstr "发送数据包"

msgid "Standby - ACPI state S1"
msgstr "待机 - ACPI状态 S1"

msgid "Standby hour"
msgstr "待机小时"

msgid "Standby minute"
msgstr "待机分钟"

msgid "Standby mode"
msgstr "待机模式"

msgid "Suspend-to-Disk - ACPI state S4"
msgstr "挂起到硬盘 - ACPI状态 S4"

msgid "Suspend-to-RAM - ACPI state S3"
msgstr "挂起到内存 - ACPI状态 S3"

msgid "WOL"
msgstr "WOL"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
